人生根本就係一場折磨

一定係我上一世唔知做左啲咩壞事，殺人放火，姦淫擄掠乜都做齊所以今世先要做人

你咁諗咪即係仲有下世

我活一世夠皮了

有得揀架咩

同港獨一樣，揀咗先

真
如果可以選擇 改唔改寫歷史令自己無出過世 我應該會揀唔出世

啲人成日話人生苦短

我就話人生苦長

給我一杯忘情水

緊係揀唔出世啦

出世有咩著數

係歐美出世會正常好多

好多人都係咁諗，包括我

家陣香港無幾多個人係開心

其實唔關歐唔歐美出世嘅事
你喺歐美出世又點？如果你嘅人生係一塌糊塗咁仲關唔關歐美出世嘅事？

咁多位都唔好咁灰
人生總係有野令你地開心
你地睇到支那咁都應該信有報應

其實喺度諗點解屋企人要生我出黎
係咪要我受苦？定純粹因為覺得生一個會悶親個小朋友所以就生多個？

sad but true生活係香港 真係好難生活得好開心無論係指開心既程度定開心既次數

開心嘅時間過得特別快
人愈成功愈怕死亡
而我 係度日如年

生活定生存
感覺自己係為生存而生存
睇下樓價 睇下物價 再睇下自己人工
屌你老母